[綠帽]痴撚線啲鬼佬將驗親生仔DNA嘅過程拍做真人Show

Compilation:

單一案例:

有無人一聽到You are not the father就好high好興奮

wow

屌好撚正
見到班力架唔使做老豆個開心樣

好撚癲

黑人除咗識扑嘢仲識做咩

全部都係黑人案例...

啲 肥閪黑鬼 屌閪屌到個仔係邊個都唔知,是但搵個認老豆

個節目又幾有創意

You are not the father

呢個節目正喎，香港應該要抄返個

屌，呢d先叫節目嫁嘛

係唔係叫謝利真人show
好耐以前有線有播過咁的節目

痴撚線節目

香港人邊會好似d nigga咁濫

old ...

跳哂老舞
屌好似越睇越假咁

你講啊。。。。。

WOW

啲nigger究竟要幾淫亂先需要做test幫個仔搵老豆

我覺得有劇本

入面啲人應該連孫都有埋

唔係仲開心過係

唔好睇少班港女

Wow左

可以養少個

如果班肥黑婆身有屎點會敢上個節目

真係好正 呢下 前面講既野一下推倒晒

成班人發現新大陸咁 on99

記得之前睇有集係兩個白人
但個仔定女係黑人
個呀媽同佢呀媽仲係咁話個男人唔認數
跟著佢爆咗句
我係老豆嘅機率同你地一樣(指住台下班白人觀眾)

記得有個女人上左3次個節目都揾唔到老豆

睇落咁撚假既

香港都應該搞返個

肥婆都大把人爭住屌

笑到仆街
D nigga笑死人

咁撚搞笑

Billie Jean is not my lover
She's just a girl who claims that I am the one
But the kid is not my son
She says I am the one, but the kid is not my son

look Mary look
i get small eyes
he gets big eyes
hes not my child

你撈埋左兩集
白人生黑人果集個白人係好男人黎
佢仲好信自己係老豆
只係黑仔呢個point佢先懷疑
最後佢仲勁唔開心
我係老豆既機率同你一樣係另一個黑鬼講

利申之前返工冇野做成日睇

有冇多d 睇

據說黑人好中意唔認自己個仔

Maury

自

加埋BF既配樂好撚high

Jimmy歐陽

Jimmy kimmel同matt damon都玩過

有冇啲唔認係老豆但結果係

4:50

Jerry Springer 個d先癲

唔係記得好清楚
好混亂呢個國家

香港+力架

跳唔到兩手好舞都唔敢上呢個節目

rick and morty

最尾好撚正

香港搞返個應該仲正

好撚正

街市佬對罵

見到d 女人搵老襯失敗個樣真係好撚爽

普通講野都自帶rap

巴打外國生活？
香港唔濫.....？

啲女人全部套路一樣既喂

04:00呢一 pair白人？

香港有就好玩啦
等班港女扮清高

黃種人基因睇落D樣無咁明顯所以少人驗DNA,驗一驗可能有機會係

我記得有一pair 好好笑
白人女 加 一白男同一黑男
個黑男 一出場就話 如果其中一個係老豆 咁一定係佢 因為個b係黑b

唔好搞笑啦

笑死一 pair 白人點生個黑人，重要試咗五個男人都未搵到老逗

個個都黑蚊蚊同扁鼻，點知係咪自己生

傳說中四種神秘生物
1.大雪人
2.獨角獸
3.恐龍
4.黑人老豆

點解咁撚多肥閪

咩事肥成咁都搵到咁多炮友

又翻炒

假到 雖然好睇

其實d 觀眾都好好笑, 成班臨尾炒晒車

痴撚線班女人點解仲夠膽上去驗

見到啲女人搵唔到老襯 真心涼

因為連佢地自己都唔知

搵到

呢個節目通常都係開完p或者被左綠帽條仔戴，條仔唔認數想走贍養費vs條女搵人埋單

好多女都又肥又醜，擺明飲醉先會搞

有冇巴絲有印象
有個又係外國節目
之後唔知男定女外遇
最後個男串個女既只係值一包煙既價錢
條女柒到喊 條仔同啲觀眾拍曬手

請謝霆鋒同陳冠希上去

抵撚死啦條女

好撚正 笑到訓唔著

搵娶大陸婆d老夫少妻上去一定好好睇

好假
但但氣氛好撚正

好撚好睇

香港拍應該仲撚好睇 香港地咁鍾意睇人仆街

唔係啊呢句係俾個肥鬼婆屈嗰嗰肥佬白人講㗎

本身想訓 點知咁撚好睇

最後條友

上面班友扑晒，都唔知有冇中五

你唔識英文？

我指唔好以為香港人唔濫 大把人濫過班nigga

到底仲有幾多人信女人係又天真又傻

「Nicholas, you are NOT the father!」

想講外國班撚屌夜生活係淫亂到唔敢相信

D nigga 講野真係好撚過癮 尤其美國果d
紅髮果條片好似兩隻動物跳緊求偶舞咁

香港快d整返個
公審臭雞

港女

因為要攞詹養費

個節目有冇十幾年

一睇條仔個樣就知冇咁好死益條女

假架 on9

推介樓主睇 Jeremy Kyle Show

無可否認黑鬼啲舞蹈感係幾強
好鬼正

真係同黑帽事相映成趣，人地：I am your father

其實真定假
就算唔知係邊個經手,都冇必要上節目比人笑

爸爸去哪兒

之前係youtube 睇條片 好似係一個肥婆上左果個節目幾次搵個女個老豆 之後次次都 You are not the father 柒到爆炸

好撚耐喇喎個show 第一季d teenage mum
可能係新一季都變廿中

係啊

有啲巴打話節目假
我講講節目嘅背景先
好多女人搞三搞四唔小心有咗
但又無結婚
就想搵男人話係佢個仔 拎贍養費
或者直頭結婚

咁男方唔信個bb係自己
所以就會搞大佢 上節目
所以結果係are not the father嗰陣男人就會瘋狂跳舞
are the father嗰陣女方就會跳舞
因為佢地係贏咗對方

香港係有人濫，但要比一定係鬼佬濫好多

香港應該拍返個 實好好睇

依啲先好睇
基本上唔關道德敗壞事嘅節目都無興趣睇

最好笑係個啲一開波互屌
點知一話 you are the father
條仔就會9秒9心軟 抱返住條女

見到個仲仆街啲
係話不如考慮幫人養便宜仔

話就話濫 其實都係港女特別濫姐
MK食幾多女 都唔夠LKF公廁黎

係濫嘅男女都會濫，sp交友app夠仔多過女啦
總之，見識過鬼佬d仆野交化就不敢恭維

外國驗dna好貴

然後 chok 個慘樣出黎谷眼水

香港都應該搞啦，唔洗自己比錢驗dna，觀眾又花生食

台灣搞呢個節目一定正到仆街

不如CCTVB開返一輯喇, 一輯5-10集, 第1集搵巫婆一家, 中間就比D個案上來, 尾集檸檬一家, 我包保你咩跨平台收視過40, 大陸點擊率過百億.

又唔係做手術，點都唔會貴到比唔起架

Old news is so 唔識串

吳弱雞
黎明

主持就一定要搵錢嘉樂

4:00果度

如果香港整一個 第一集搵謝霆鋒張柏芝上去玩都正啦

英國嗰個先正，個主持都會屌埋一份

謝生:一早驗左啦 (設計對白)

簡直係猩猩。

生完仔點會唔肥

Show me the results! Right now

連登年齡層🤦🏻‍♂️

高登講呢個節目都應該有幾年